【警告】聽日唔希望見到任何人馬後炮

如題
呢段時間大量post叫人唔好衝
不斷數出唔同理由游說想衝既人
但係每個post都講唔係唔俾衝，各有各做
希望各位真係講得出做得到
假如聽日會發夢有人衝，我唔希望係連登見到有任何「叫咗唔好衝」系列嘅post
唔好覺得有人衝就會搞禍咗
野餐會發生咩事冇人會知
點做先可以成功冇人會知

大家都係一心想做同一件事就俾啲支持
做得唔好，部署差可以事後檢討
但有人割蓆、分化、篤灰 先係真正前功盡廢！！

仲有想同大家講各有各做唔係淨係企埋一邊由得人做咁簡單
每發起一個行動都需要大家一齊合作
需要大家一齊做先會有成效
衝=/=魯莽
請相信每一個部署、行動

最後，聽日野餐嘅各位要隨機應變，唔好掛住分化同篤灰
記住大家目標都係一致！

不割蓆、不分化、不篤灰

細聲講多句，要贏就唔好太在意政治光環！

聽日見

利申 第一次出post
sorry for 1999

冇錯，落到場就做嘢，事後孔明係冇用的

push

聽日見!

不割蓆、不分化、不篤灰

出到黎就識郁識走位架啦

幫手推俾更多人睇到

信佢哋一成 雙目失明

繼續推

點都好 出左去先 記得帶水 防雨 防哂 野餐用品
今次唔企出去
好可能無下次

認同

各位小心,預計黑警會用真最低武力,如果佢地有傷就可以大大聲話係暴動

唔好屐馬腳就真

都係值得注意嘅地方

push

推

要bookmark定